【公投】香港現在是否已在內戰狀態 ？

是
否

Civil war
獨裁與民主之戰

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

又畀我講中左